今日尖沙咀同銅鑼灣啲大陸妹正能到。

如題。

著得好大膽

有啲拖住個細佬仔都好能正。

樓豬老母都好正

毒能唔識行岀街睇？

伯母都好撚正
仲要拖住樓主呢個細路仔

邊到都正

支那人始終係支那人， 點靚都無用

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
霍金轉身
(會員#27866)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?